話說後先隔離條女好靚。

後先人鏈。拖住條女好靚。不過條女另一邊又拖住個男仔。
果男仔擺到明狗公,係咁搵野同佢傾計。

咁靚女,呢個大好機會又無理由放過佢。咁我緊係全程拖實條女,有咁實得咁實。

咁岩岩完結大家都準備走。另一邊條仔又係死拖住佢唔放。不過我又大手汗,隻手太滑。我唔夠佢大力,比佢拖走左條女。

唉,無得啪啪啪啦

我以thanks回應